有冇人知衛訊iPhone XS 賣幾錢

Apple官方 256 減到9099
3 蘇寧都減咗
有冇人知衛訊減到幾多？
希望用佢個匯豐優惠

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

thanks 巴打